［I/A］Puzzle and dragons (320) 冇魔王先配玩pad

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

樓主好靚仔

樓主年尾大buff

咩驚 好似幾好玩

刷耐性好過

樓主中肯

290060252
求玩龍式神吉我親友

魔王係雞係公廁

新手想問all might光魔女夠唔夠打裏魔神

有冇人想用

新手回鍋唔識
想問呢隻野係咪必換？
見好多人都用想問下作用係咩

真 60體一粒
之前用coin 換都唔止

谷血 一定換

再黎統計

正皮過左
負皮未過

招長掛依隻嘅fd子

有時番工刷3人列界 見親e隻5次死3次

139169790

無料.......

唔想打計未過？

1001唔開PO正仆街

招義勇 妖精王好友
452135044

純粹想G係咪咁公廁

謝

當時覺得chris有棍 所以無買
依家用暗式落隻臭雞櫻
最接近嗰次打到奧丁龍就豬咗

公廁就一定
我先唔為1石入去磨通關

打咗20幾30場都輸 唔撚打了

明白

孫權落半血嗰吓開激減？

孫權唔計斬殺得第一下大力

新手LM, 魔王與我無緣

我得咗了

留番啲體今晚射黑龍，雙光魔一場四千萬

想問吓炭治郎武裝係邊隻

睡魔女武

想問係咩關黎?

LM

Lm

行山mt我屌你個屎忽

屌你老母魔廊咁難打

今日又冇料
最好27號真係多料有驚喜 食屎大介

我都搞惦，打左十場左右
吸血鬼磨左陣
小心10%血線

新po lm

已經出左料

出緊料了

天元之黑龍，普通地下城，今晚十一點去到二十號50倍經

有冇隊抄

燈

又係自家POOL？

無棋個啲自己睇路

低RANK係咪反而唔應該打, 哂左D體, 由其依家有防坐刷

最緊要頭尾光魔，中間塞啲sb寵繼砲射

寵經黎

輕鬆 謝謝大家

屌

自膠，打返極練好過

自膠，睇錯

好撚廢

咁快復刻
都好 可以買返吉祥女
上次冇買
屌柒行山mt 好後悔

呢啲合作收返埋算啦

屌你

返堆田區啦

buff我隻火橫未 屌你老母

用左咁多時間砌隊，退埋頂光魔帽先話睇錯
你點賠償我嘅損失

又炭隊員

洗版又推兩turn 又4sb又火com強化

冇人話個pool有吉祥

sor

解lock

真

今次有機會冇，嗰pool啲list未出

佢係我表弟黎
智力有少少問題

黑奏真姬有新進化未

仲BUFF火隊

今次到花梨omega果d啦掛

照計係上次出過嘅野 今次唔會見梅花間竹咁
即係會見到木大叔lilia上水 2021木屬年
同埋睇隻全身火橫嘅柒頭表演點buff

唔通buff木咩

木個雙
隻擺明比你打孫權啵

屌傻左, 啱啱見到友情係進化野就抽, 用剩一半先記得要留黎抽下次活動個友情POOL D武裝

On9

我連續3次
已經唔想打

R唔到多粒sx咩

甚麼狗屎垃圾唔進仲好

哇diu 有波利王

知你地唔會食防換 依家俾你主動換返

完全唔想抽

有吉祥

Tenet

有ninjaja

比齊5屬換隊長

韓版出左先

吉祥我已經有五隻

係火影

點陣大波利

Ninjala skin寵4 7com喎

有 但想砌16 火橫

隻野咁鬼樣衰 倒米咩

隊長技唔差

點陣真姬會唔會太勁 搭個76即刻起飛

屌靜夜龍個轉15 turn 打條撚

唔會

用咗粒石回體刷下防坐算

買ninjala skin
換隻新火7星 結束回合

買返吉祥就算
暗水魔女又buff

Hi

隻game都汁7左啦 仲點合作

上次個pool抽完
得吉祥用過

想知你地邊到睇料

哇 個skin柒到喊

Lihkg

呢隻野好似幾岩用嚟打孫權

7星仲勁過樓上個兩隻垃圾8星

樓上兩隻由頭廢到落尾

山本直接wtsapp俾我

打魔王邊隊最易？
炭仔、火車定暗式？

魔王留名

買skin結束呢個回合

應該係火車

一定係火車

我用呢隊過

pad不滅 又有料

差一把上三武先跟到

轉super one腰帶都得

入場出曬技都差一rd 先變到身
定用sb章？

2 turn轉心直個隻都好多人用

拖完用濕婆頂一turn

木屬救世主黎啦

reco隊?

係但係阿妹我落全防坐

火車基本上係大國主果度會gg
孫權我見啲人都係三回水火兩貫就打到半血

終於似啲樣

火車係企鵝個關最後個隻係火又咪要出返去，全版轉回你可以點搞？頭先先奶完野

過一次就算架啦 搏見唔到大法

我開延遲😂

真 一係拖turn一係開盾 最直接就係見唔到佢

點先貫得落50%

武器要點裝？我見大部份都係火埃繼偵探、濕婆繼豬頭，其他就繼橫呀、加珠咁？
同埋點解啲人會食一粒水防？係咪必要？

[SaGa直播] 聖誕限角速報 : 青薔薇陪你過聖誕
Con爆TV. 47 人正在觀看。 不到 1 分鐘分鐘前開始串流

呢隻之前都俾人話救世主嚟

咁好似幾好喎
我炭仔用super one 撞孫權有機貫唔死

之前9粒先追打一滴，依家六粒就輕減加追打，起碼用到

劉備變走心 勁易走火

仲買唔買學不來

40分鐘........輸硬冇計

煩撚到 今次真係block柒算

本身fd list 130 條位得1/2 個有稱號

過左今次會唔會30 個呢

死咗十幾廿次
抽到次好籤
終於過到

魔廊暫時真係贏唔到第二次

我覺得好難打 但又好多人都過到
同打降臨差唔多感覺 通街都係大神魔王

想知天狗繼其他技 如果見到孫權咁咪冇得用一技擋第一下？

屌你老母打咗30次都輸

基本上天狗繼嘅技唔會開

係呀 咁但係咪會跳咗二技之後開唔到盾？（我繼神滅爪）

你前幾關搵位開次技先咪得

咁你覺得要點做

火車過十萬五血有邊幾關變咗唔洗用濕婆擋？

想知碳仔邊幾關可以蓄技
得2次入到大國主個關
成日卡心死

番人

我25 次

火番人同孫權

打完？

雙希石，孫權第1下

屌老母，pad抽蛋驚來，打乜能稱號呀？回歸初心，打旅立之塔算

尾關係咪50%以下第一下一定要用盾擋

咪係，應該整部抽蛋機抽稱號
等我哋依啲抽蛋師可以抽返個

贏咗TA咋

魔王你好👋

32仲輸緊

今日贏咗之後打多5次 全輸

其實既然稱號都有得覆桌，唔爭在重開盃賽啦，整個王冠敗者復活戰

未贏呀屌哭能死，今日最接近個次比lock珠玩死打左魔王一次，復活打左半血，佢lock珠，我用炭，場面得3粒，場上有邪珠，佢打40幾萬如果有4粒我已經贏左
繼續努力緊

你用邊隊
建議死果個點 就記住自己要點解

我有幾鋪同你一樣

砌埋珠搏天降都係冇

用緊火車試要博佢企鵝最尾個隻唔係火，無孫權，見光暗龍帝王，唔撞奧丁龍要幾多場先得

轉水9筒轟死佢

9ho武裝冇得強化？
咁孤寒

我都想知，火車半減完再半減扣幾多血

我死過兩次都係天狗二技跳起左

魔王

唔關時間事，第5R就封覺斬殺

火嗰隻直接開木式神啦.....

吸火只係1/10機會

奧丁龍頂一嘢開妹頂多兩下應該秒殺 你驚海王龍好過

無妹係唔係可以收收皮先

人權火車

一種cute 一種武裝

呢個位真心on9

你有破吸都儲唔切 估計會改返易呢關

唔夠15萬血

打到手震

由第8層起全部都有封覺斬殺，只係R數唔同，完全斬殺磨隊，睇嚟阿介對之前魔廊魔門兩次教訓懷恨在心

其實真係無得打 吸火水 任佢魚肉

奧丁龍過到呀 封覺2turn都可以照頂

炭狗

運氣驚嚟

99吸火 天降火珠 版面冇心 乜柒都齊

仲未計孫權要夠火珠先打得入

逼你用抽蛋角正攻

9ho POOL有邊隻必追

唔知點救了

孫權至少關關10粒 唔係都含

王關鎖珠傾向大咗 感覺上係

屌 食咗成九粒石都未打到

乜野SS級 ABC評黎都曬氣
個環境已經變到得幾隊可以生存

我6粒
石都算 個問題係好精神折磨

除左偵探裝 仲有咩4回合威嚇

大蛇

用大蛇夠

火車1take過

無火式神同6394 係咪收得皮

建議大家試下調高個pace去打 唔好乜都諗好耐 你咗樣輸又攰又精神傷 寧願回體搏撞到最好嘅怪物 自己舒服啲算

犀利喎

屌你啦

Btw其實火車隊撞學問神吸火水 去到第5下坐10turn係咪好易出返嚟

火車次次換隊長都換到火埃

黐撚線好彩抽到兩期最強隊長

但見證咗海魔女變皮後 好驚課金嘅炭隊都會俾人淘汰

有冇方法儲返威嚇先入關

記住打TA嗰關 如果唔係贏咗都冇魔王

用暗式就撞大國主 火車就撞孫權

求火帽炭治朗 105 315 718

跟開你學野
之前跟你師龍 現在時果隊打魔廊

火埃減手指前面要用
儲唔切

唔好咁講
我都只係分享下少少組隊建議

唔開咪得
5.5秒夠轉

咁其實火車都高機率收皮

只係唔會死喺高傷手上

火車隊撞劉備可以點打？
轉走心珠冇追打

你試下8-9 combo少火珠打第一下落半血

火車次次卡係食人魔到，儲唔返威嚇，咁就俾人一拳請出嚟

冇火印/木式盾咩

你唔夠血

呢層用火印/天狗

夠15萬就唔洗食減傷
食6防坐好啲

宜家應該抄邊隊火車先啱？我抄左Lee隊

咩TA??

見到個火開濕婆，磨返幾rd 先去見孫權

第10粒石啦

入到尾關手殘死左

reco 話轉埋水九筒
我都係三次九筒先落50%

R1 開火車 係最頂就咁轉3火3水 留3心
R2 開火車 唔夠火珠開埋炭 心直九同 殺
咁樣最穩陣

咪岩隊

第二隻咪木式神

火車 已經笑緊 炭隊

但點過食人魔？我唔夠血上15萬硬食

會唔會放棄
但用咗10石先放棄又好唔抵

分身用炭囝 尾關卡心死

再唔記得轉直心就斬手指

R1 開火車 炭 火埃 火貫
R2 開火車 火貫
R3 開多次火車 炭 火埃 火貫
手快夠快可以轉埋水貫
我次次遇到都打到過50%

我要做魔王啊屌

限時60分鐘嗰關

R4降攻 冇炭用 係咪要開盾頂？

點解唔開盾

R4 轉火水 頂一turn
R5 開炭殺
留返雙火式神頂大國主

用緊咩隊呀？

唔夠血唯有開盾頂
一係就炭引繼火魔女帽

可唔可以幫我打埋
冇阿妹冇進加狗

開左位pusssssssh

新手無火埃

屌，第幾鑊

轉隊長唔驚
卡孫權
卡吸火

仲有一日

乜柒都無打乜鬼

睇RECO打

停留左係木宙橫掃年代
而家應該點組

同你一樣，不過我轉左用隻加血貓
留意下reco 講個幾樣

等強勁合作

黎緊正月應該都伏
又可以留石

等神up睇下抽到邊隻限定神再諗

你平時成日串新手而家又要求人幫打

關你撚事

一拳

12月送個個10連抽好似有抽到新限定
一陣影box俾你地睇

個人已經灰撚到連續兩次第一層唔記得開妺變身

過唔到嬲嬲

打都未打過
仲係NEW
根本唔撚想打公廁稱號

屌 真心會鬼冚眼

Ok

收埋左了 剩係SHOW處女珠算

點會冇 水月讀之前都冧莊
有錢山本點會唔賺

用炭打裹魔廊火勇個位有冇咩替代

冇火勇

真 魔王

炭囝既極限已經到左 輪到我嘅火車發揮

又唔記得開濕婆

試試入京

轉生定膠版

屌 奶星

火式 攻防完美超越

膠 唔知得唔得

有火車!
幾時幫我發揮下

變心珠個下安全
炭做唔到

好似麻麻地saber得唔得其實

唔係好得 好大風險

想問火車隊遇到吸屬條龍 吸水係咪都無解

係

用埋血章未
武器297爆晒lv未
總之盡谷到過15萬啦

刃牙開始，算唔算抽到勁限
停留左係木宙橫掃年代回鍋

過晒合作先回

有冇人可以幫下我 同我交換呢粒野 想進火帽 要兩粒 我id係372138781

我想喊，我得左啦打左成日啦

無火車？

巴打你係咪打左翻版
唔見左粒西石

唔一定跌，試過無跌

我想哭，我仲未得我都打左成日

打到最後，勁小心轉，手都震埋

第11粒石打到心情好複雜

次次都係魔王嘅時候死 好灰

我去過兩次咋一次唔記得開盾 另一次以為會過半早咗開盾

喂 你嗰隊係咪出咩問題 死喺邊？

死50次有點誇張

隻王都難打左好多

依然係表
係唔係換火埃就冇得搞

我都岩岩用呢隊攪掂 打左成日 打大佬果陣開住條片黎打 之前果d 關仲難過大佬

贏咗好波又一位魔王誕生

火車係邊隻
我見有拉打回作先玩翻

有咩灰得過平時慣咗手勢kill app

表就金屬龍磨返火偵探先

是

表用炭啦。。。

一樣，我都睇住片打，睇幾多血埋佢單好攰呀打到

浮岳龍武 仲有三防廢

小怪就轉光埃或者唔記得開盾死
小王就孫權大國主 水/木mp龍 或者吸火/水

叨到你光做到魔王
btw.贏左都有負皮？負皮師出動左？

小號打到隻王第二條命 部機無啦啦LS 哭能左

火車係pad現環境最強

完全唔想打技術關攞石

真係多死位

唔撚打啦，等出再勁D既隊長先打

大家都係魔王

係咪姐係炭治郎
抽唔到佢

火車係火車

勁過炭
火車係火式神

唔夠+蛋先諗下打唔打

有冇好心人 幫下我

用炭連呢度都去唔到

儲返個威嚇應該唔難喎巴打

屌用暗式打左20幾次都輸
火式幾次就過左
打到出哂手汗
最尾天降差d打到落斬殺線，真係差好少好少
好開心

岩岩加好友就可以換咩？依家
換粒比你

頭先睇段片係火車繼黑龍棍，對員係炭，妹，火埃同天狗20分鐘過裏魔廊，依家搵唔返 有冇巴搵到？

垃圾game連續三次調火埃

分享喜悅

全版毒好撚難轉

跟スー個打法ok wo
2層唔開火埃，儲起偵探卡，去到5層先開

炭隊用邊個繼威嚇

6 秒雲加轉轉珠比狗轉

Chanel

火埃超覺防雲喎？

直接學園大蛇

我揀咗手指 費事靜夜龍手殘

今場打落係幾個位特別驚
9層撞吸火水
入12層儲唔起豬頭武
13層撞火都冇咩特別
Boss關基本上都係磨1turn, 貫1 turn，係最尾走火差d輸

冇

個人認為大國主/劉備, 尾二啲龍最難

9ho冇人討論？_？

第8關木屬果隻好那煩.. 用炭隊唔夠心又唔可以一下秒
比佢坐一坐技 下關撞孫權又出去

普通大蛇有冇

一入去仲要比佢減時間
撞兩次都死左

一樣好kai心我仲耐你5分鐘

次次一入去秒唔到佢就收皮..

屌第一關卡水已經死咗幾次

我發覺我特別柒，無希石跌

調左我幾次之後我都儲番偵探卡先 因為減左秒都有5.5秒轉 開頭果d 關小心d 都夠用

屌，被人電話殺

係如果好彩冇撞轉轉轉就好易

笑左，呢個最慘
我今日都有次打打下去到大國主唔記得禁左出去

如果得一隻炭 又無火勇
搭朋友火式有無得諗
無咁易卡心

你會極易收皮

不如雙炭

求暗式神繼勇次郎武裝（5456）打魔廊
Id:258640096

屌 入到王關就然

王關先係開始......

兩次卡心都有天降 最後嬴埋

422224149
長掛火車
乞求一粒綠妖火

清你無計時既，打普通裏魔廊？

抽到火車第一次用 第3場收工
靜夜龍半血同第二條血嘅boss諗左勁耐先轉

係呀 限時嗰關好似過咗就冇

夠啦

超轉生無得退真係反人類設計黎

天九無繼豬頭？

無真姬好快啲換

無心機打普通裏魔好攰

黑奏真姬?

好似話5R斬殺 唔會儲得切

入到王關壓力好大
勁驚走火

我同你一樣，不過係濕婆唔係天狗，基本上濕婆技前面唔使用架喎。。。去到龍帝/新光印度神先用

雙炭 搵咩頂火勇位好？ Saber? 有洗版
見有人用炎柱都過到

Btw 我用火車過左啦幫fd 問

呢個唔急啦
估計裏魔係未來一兩個月都仲係最難嘅關

屌
我岩岩都輸左依關
睇戰友網 冇講10% 秒殺
以為輕鬆打
因為咁死左

有無火式神攻略流程?宜家終止打到一半，跟住柒左

我撞孫權都會開豬頭有個2turn buff穩陣啲

我反而成日用
遇到火精靈 孫權點燈都要用

京最好

有嘅
不過我都係放翻低刷翻活動野先
咁搞法都唔知要試幾多日

係喎

唔急

早幾日中左，正

同我下午一樣，又係睇炮友網，又係濕婆龍

我都係 心諗贏硬

冇時間轉水珠呀屌

如果炎柱武裝同Super 1腰帶只可揀1件入炭隊
揀邊件實用D?

呢隻有咩咁勁?

好撚凍尾王差啲轉唔到

打到心情好複雜

新覺醒增傷，4sb，技短用來繼零龍，我6防坐一個大hp潛覺加繼承，9945血

得我無希石跌，真非洲人

4sb大防廢，超覺有追打，招技短cd全解，最緊要喺個新覺，比橫排更夾貫通

好似淨係見過你無

明明箍池都唔太睇好
利 淨係睇左少少

試咗幾條體

都係話裝備就好 本體裝咗似浪費左覺醒咁 好似係

我想講 我呢隊比人換火埃/天狗都唔會gg
炭2技同天狗留晒係玩具龍用
食人魔夠15萬血硬接

之前基本上都係第13層/大國主炒
孫權拉兩橫/ 橫+9宮 都岩岩好夠力

大版面用會好過5×6

冇妹冇金魚好換佢出嚟

屌，去到劉備卡心

一樣食屎狗黎成日洗走心珠

ニンジャラ

表黎

想知係呢隻度儲返個盾安全d定王關儲安全d?

你個盾仲有幾多cd？
不過你唔會眼花？

啲珠好難睇

7turn 本身諗住儲定入黎破吸火

我中意8必豬豬

越打越後應該就嚟得

8必豬有冇咁差 真係10個有10個都話柒

拉到火水就得 唔好拉9筒 磨3-4下
再直心 9筒就得

減左你攻都照打？

新手一問 8bit豬皮點拎

吸火/水有冇解法

吸火有計，拉水九筒，吸水就好似真係無解

認真問 只買一個

聖誕火天 定吉祥

我會揀吉

打得死 手殘轉少2com

係
吸水可以去下一場

求解釋下

打8必奶盾降臨 道中低機率出封面龍跌希石

唔買 買完都打唔到裏魔廊

都真

速刷唔到重買吉祥有少少柒

9ho 木大叔好似有上場空間

屌 差d唔記得boss關可以打柱控傷

木-100
大叔-100
點用得落手

可以點up 係咪炭隊嘅極限已經到咗

一陣用佢呢隊打多次拎埋個粒石先

= = 火埃唔啱type

入兩隻落孔雀王隊玩L

火雞 商人唔啱type

火埃換 火魔爵？_？ 水副屬個隻

女同仔邊洗揀

入唔到炭隊

水mp龍點打 遇親一定輸

吉個技獨特性高啲

兩頂火帽嘅橫排就多過火天嘅橫排覺
但冇武裝放兩個會高攻過吉

小妹鍾意仔

你12石未

有濕婆無難度喎，你無用濕婆？

應該好多人用木天狗?

而家食

木屬大流行

未？

表魔廊本身都係得雞水咁多經架咋？ 定係出左裹之後佢降左？

木神器好勁

係咪要第10turn開？

火埃想要手指技 同食威嚇武裝 如果唔係連第一關都過唔到

流行了，lilia救世主

打多次

Thanks但驚威嚇武裝第一關開唔切

琴晚贏左challenge之後未贏過普通個關

水mp龍正係不斷變你毒同50%毒海，濕婆大防毒。。。剋死佢

火雞通常用返轉生

有冇咁好出

本身都係2M

打TA打到想死，雖然進步緊，但好大心理壓力

利申:裏修同表魔廊都未過

咁睇唔開抽節日pool

好賤

節日pool試完水溫就直接換啦，成個pool啲機率垃圾到

有無人有粒防廢DROP

想r隻聖誕魔女刷天元
點知fd list一隻都冇
嬲嬲地咪抽下

依2日冇人掛其他寵架喇

Thanks

玩具龍個round 收皮有咩方法

都係 招技再短啲都幾特別

33萬血，再試下打鳩佢老味

洗版 抗性齊？

盾/威嚇

洗版用上三武，不過好難儲
遇到大腳主打定輸數
抗性打裏關好似唔多需要？

1/2一機會收皮喎咁

抗性裏關你有大毒都ok

濕婆龍轉炸彈有啲濕鳩要小心囉

其實依加打TA係會放棄好多對應
都係賭運
孫權 大國主 後面吸水吸火 好多位客錯率低 有d可以直接走場

加咗啦 師兄 依家換？

我見大國主係用轉轉轉洗走毒珠

無防廢DROP過唔過到？

你求其放隻進化石黎換

花咁多時間研究 打完都係得個公廁稱號 我不如自己改個game名做魔王好過 留體搵野射下算

防毒drop重要過防廢

防毒咁岩有粒比左濕

第一次二血 我屌你個卡珠

佢個轉轉轉 搞到我打唔入

消火L 盡消 賭天降

仲未搵到，有冇人睇過？日本人拍的

好似幾啱 火車炭隊，解手指，有追打，又有新覺，要貫時好過橫

求隊形

無零龍 用豆武解決問題得唔得

學問神吸火水係咪直接走場算

其實條片都無拉橫⋯⋯
新醒覺就係勁在拉貫時唔會有拉唔到橫既問題

等完

咁少血

完左坐我斷左珠

多個選擇姐

屌 原來裹異型有隻會調撚晒兩邊隊長 屌你老母同frd協打撚左勁耐

我冇個隻既圖鑒 開唔到

發現用豆武 食人魔個層彈唔返起

整左

尾2關 中水mp龍
係咪唔使打 quit得？

孫權岩岩好打到50
點知撞海王龍回唔夠血撞boss先制死左

食第13粒石之前 休息吓先
輸到懷疑人生

呢隊夠唔夠15萬血？頂R4三色鬼嗰下傷係咪開濕婆？？

呢隊易打好多，隻聖誕妹解完覺仲有三火三心
劉備唔洗等一rd,直秒佢

屌你 係要見到孫權 水龍 水MP先肯收手
呢埸最撚難搞, 反而係贏到
可以唔洗喊住訓啦屌

2血收尾個下得7com好彩天降多下
多謝山本

徵大量暗式神 258640096

打咗成日 打到頸痛

無血徽章 呢隊有冇機會過到
打到好撚辛苦

睇下夠唔夠15萬血
唔夠就巨人/孫權/希石開盾
最尾吸血鬼過半血開盾，開唔到盾就磨技

@武藤遊戲

抄架仔過到

終於似返個人

同志

打尾王仲緊張過當年考科舉

點解決boss關lock珠問題

地下城都睇撚完

火埃

你用暗式神過一次同我講野

lock兩次呢

火埃今次真係mvp

兩隻火埃

打柒佢 唔畀佢lock

咁三次呢

一拳可以落半血？

第一隻火埃

第一拳三串暗 打兩成左右
第二拳9筒三串暗 就打到落3 成血

屌撞孫權打穿到
遇光龍再遇奧丁龍
點知頂完封覺唔記得消直心出返去

總之跟Akki就冇死

有冇巴打有多粒換黎進偵探

我得

id:155089578

打到第11關唔記得轉空心
怪自己on9

屌係喎2cd
記錯左正月火雞

其實運氣成份佔好多

打左10幾場 終於收工 好撚熱血 上次打到手都震曬係裏三針

啱啱好夠印花換，係咪換左先算？

垃圾黎 唔好換 應該未到情人節就已經收皮

打成廿幾場 過埋孫權
入王關唔夠回

上左岸嘅感覺真係好

輸到唔想打

可以周圍惹事

咁又唔好 唔做老屎忽野

考下大家
有咩奇怪地方

20

玩左1.2石 屌穿左孫權
聽日有時間再打

見到尼普頓係咪可以出返去

差d又比cool 齒水唔該巴打

其實reco個隊除左換火埃隊長會收皮之外算唔算全對應？

魔王龜

6turn全解 產火心又全防廢真係唔差
我會換黎看門口
利申：有

其實冇心機打囉
佢今次搞個人人都有既公廁出黎
你見我咁遲先入場就知
上次一早入場交學費

一堆入左坑兩三個月嘅新手都拎到魔王稱號

仲有心追打 打入唔到炭隊

我會抽黎看門口

岩牙
非常之公廁
btw眼訓,頭先屌完孫權撞大腳主手殘轉少左水俾佢秒左
訓覺算

撞到劉備好開心

兩隻都冇咩問題其實
大腳主轉快d可以轉鳩晒d毒再3火3水
btw,我冇豆冇天狗
難民隊

入到炭隊既話⋯炭仔一定認佢做阿妹咁就冇得再同舊阿妹扑嘢

打裏魔廊 都有分血統

打左幾石終於過到
有少少垃圾心得（reco個隊）
孫權炭要留技 卡9筒先開
大國主之前個關正係用炭狗技收頭 見大國主就等轉轉轉心珠先再開兩隻火式洗版
奧丁龍一入場唔洗開妹著 轉水+火combo留心珠 之後靠妹自回兩回合+炭回buff兩回合捱埋個3turn
大國主個層可以開妹 龍王個層可以開濕婆 費事見王先跳2技

我撞劉備好驚後兩關磨唔起差啲打唔死隻龍帝王
膽粗粗磨左3turn就轉9筒打落去 好撚驚佢根性

龍王果邊先仆街
一場吸火一場吸水
你好野,我聽日再玩

我搭車打 連五場撞大國主 真係灰撚左 辛辛苦苦先轉到一場係過到

交左500體拎魔王

我9成9都係撞盾果隻 剩係撞過一次吸火 果隻唔識打 好似直接9筒打得死

我果邊開火埃加手指過
基本上冇咩問題

吸火果場我轉水9筒10c差小小
多串水可能入到

通常暗式神招技用左未跳返起版面得6暗3火 我呢啲廢柴真係轉唔起

reco果隊唔知點組
火式第1砲開炭,第3砲先有得再開,咁火埃就跟炭行
第2砲有幾多9筒就轉幾多,水都要轉
3砲打落黎60-70%有突

屌原來唔撚同隊
咁我用火式易好多

我有講架 你唔睇咋嘛

眼訓啦
選擇性失明緊
早抖

聽日11點前好打贏

當初嫌棄chris有鳩 所以無買唉屌

拎黎入火車隊咋嘛唔係咩

雙炭要幾多血先打到呢關

最後用對應解決
光印
劉備
然後龍騎神吸水
跟住奇蹟出現，木式招技之前冇用開到豬頭二技2回殺
木mp龍封覺醒都伏伏地，好彩撐到
王關主要都係控血
好開心

屌,12層隻龍王吸水係咪必死

有豬頭吸火都照過啦

蓄唔到技
第5RD90幾萬

我啱啱用豬頭對應左

再入啦
大把時間

火式

前面要冇開技先得

用雙炭好難打
落唔到火埃 頭幾層要硬食手指debuff
轉轉轉搞到好難拉橫
版面唔夠靚就唔夠傷過孫權
搞掂晒前面 吸火直接出返去

年輕人
係乜野令你咁堅持用暗式去打裹廊呀
係愛呀定係責任呀
係無火車呀屌你個閪

無估到會贏
最後無開點燈技都打得死 超撚好彩
再打多次一定炒

正路近期有玩開應該都過到嘅
比幾日仲要有哂template隊
不過真係燒時間

係尊嚴

係磨滅意志輸撚到灰
但今次冇乜人屌山本

算喇 唔撚打 一係無呢件裝 一係無個件裝 再唔係就變唔到身 遲下再刷 之前打裏列一樣係打唔撚到 一出咗火魔女就瞓著打

一食石回體就過咗

仲有一粒石未拎

大哥有冇輸我唔知
但係猗窩座一定贏

經過裏魔廊嘅磨練 走去試下表廊 1take過左

有冇巴打用緊12mini
想問下會唔會有上面兩行隊長技顯示？

為左個公廁稱號打生打死

真係變公廁喇

屌唔撚試住
放工先再打

星期六都返工

呢隊其實係咪過到
打到好撚辛苦

返工師

有無流程跟下
利申表郎都未打

係呀 打希石都要開

有

20T

過幾日打開FD LIST應該淨係得自己冇摩黃

有時望住大家嘅隊就會發現
我連表魔廊都過唔到明顯係駕駛員廢

我個名由第一日起已經叫自己 まおう

最後15個鐘 自己睇路

睇運同埋專注

Btw光式神已成地底泥

即係同一出嚟嗰陣一樣

兩樣都冇

唔同嘅係特登做隻隊長畀佢都係搞成咁

記得入港台版拎石

收返埋算

多謝八婆

G持成班回鍋無課新手 好運少少刷首抽就砌到全隊野抄返嚟有晒攻略大把時間試 靠狗屎運過得一次半次拎個稱號
人地就特登請假成日 用體力同時間係咁試 乜情報都冇 仲要得隊垃圾all might正攻 幾咁辛苦先做到頭一千人 而家同我講班垃圾個稱號一模一樣 你都唔服啦

典解嘅

點牙老屎忽又擺款

有無巴打可以幫下手換以下幾粒希石俾我新手乜資源都無

喇叭 防坐 聖誕龍任揀

八婆搞港獨

ID? 你開offer啦

我無圖鑑開唔到…
我ID

多謝巴打幫手先

其實暗水魔女都幾勁 點解無人討論？

尾班車

話說有無日本仔炎上？我都覺稱號難D拎好，魔王真係變左公廁

求潛覺

應該冇因為頂盡得一千人想燒佢 加上新關係真係難打

收埋左了

有火車就有魔王
公廁到

非常難打

打到嘅難啲啫

唔覺

火球鼠全版心

成日衰手殘
打左10次終於過

噚晚有睇live就知 個幾鐘都過唔到一場
準備report佢條片

最脆皮最易打就海王龍第一次見佢就過左
係你班低端玩火隊先有問題

串撚到

靜夜龍好似無得交換

都係惹下事好玩啲 你班友仔用火車公廁 梗係要付出代價

咁點先有

邊個拉乎

本身真係唔想打
不過唔想玩左二千幾日俾啲新手串連佢都打到，你玩咁耐都無

最後12個鐘 大家睇路

打天元消石快到

之前活動裡異形有得刷
依家得裡魔廊有？
定可能仲有其他關都有我就唔知了

Saber個2隻拉打值唔值得換？

睇黎我撞靜夜龍都算好彩
果3隻mp龍都幾麻煩
靜夜龍淨係轉轉轉就得

火麻麻
水就算退流行 件裝都勁

Xr轉12mini值唔值得上呀？

隊員差呀妹係咪唔使玩

冇1001龍點打裏魔狼

但水本身冇流行過

大腳主要有202348 血（冇覺醒）先頂到

屌你老母回復力問題都幾大我大概過到前13 關 唔計吸火

但耐久力因為谷攻擊力而弱咗

所以係換件裝
同super one一樣

火式神可以試下用金魚/聖誕果隻
我都係彌豆子難民

我都覺2個月前先 buff 完，又 buff

RECO

有排崖 每次有新火角色出現 都會提阿妹
雖然On9 9ho已經狂出類近角色 但性能上得金魚跟到 加上啱用佢嘅隊都唔多

頂住先

梗係各換一隻

因為雜色隊都係唔啱meta

直頭應該整個雜色覺醒

5色破防

5色2倍攻？

咁不如畀7com

有炭隊超穩定隊伍未？

要突顯雜色地位 5色全隊2倍

等緊你出

4頂帽

哇 轉到咁慢都可以打到咁順 勁秋

勁係邊

Thx完全放棄火加珠真心冇試過

差一頂火帽用零龍都ok嘅 但問題驚嗰 5%血又係關鍵位

放返喺兩年前嘅話應該ok

反而木嗰隻上修幾好囉
依隻真係睇唔出邊忽勁
明明有啲今次有下次冇 但次次上修都有佢份

換返隻悲屎傍身先

自己炭1細水盾
濕婆防毒
香奈乎1大水盾
剩返全部防坐

呢隻本身抽到，打裡魔廊酷奇個隊對應過reco 個隊
佢有解覺加三火三回，阿妹淨解覺

17CD⋯⋯
2回破雙吸⋯⋯
體力type⋯⋯
又想推妖精王⋯⋯

同推聖誕豐穰神入火隊一樣

lilia 上修完配邊隻玩好
木6粒，麻倉？
硬係覺得木屬冇乜板機寵，火屬就炭，水屬就海魔女
木屬就好似點都爭少少咁，都有尼祿同鋼鐵塚既，但係就好似點都玩唔落手

妖精王？

火勇技肯加個全解lock未呀山本

新手想問呢隊邊隻寵破屬吸?
仲未有火勇/火貿易商

吸火咪出返去再來

建議山本改第12 層可以有30turn空間打

屌你老母吸火吸水就要出去 變撚咗運氣遊戲

反正屌你老母前嗰幾關都封殺磨隊啦 使唔使去到咁盡

得饒人處且饒人好喎 屌你老母 我哋個個月都都課金畀你條撚屌🖕🏾🖕🏾🖕🏾

唔好用火車

炭隊容錯率低過火車

冇話用炭

得炭

依家有冇方法拎到七星龍粒希石？

裏修羅

幹你老師

你真重口味

唔需要 我就唔撚換
saber都冇
最難打關用唔到佢地
快刷關都冇佢地既位置

Sb攻殺武 打裏魔門都有用的

今次防坐抵刷？

抵

抵嗎

裏魔狼好易出

有冇快刷隊

轉到成隻狗咁 唔打啦 慘過翻工

水柱

水柱？

呢粒希石有冇得同人交換？

詳細隊形

屌左先睇

之前冇買到

0fd子掛水時女 刷唔到

媽媽我終於得左

第一層香奈乎，濾珠2turn，豆+2炭變身，控火用3turn殺
第三層控火用3turn殺
第四層轉3turn 1c，豆+濕婆繼嘅猗窩座+炭，火勇變身
第六層火勇+炭
第七層豆
其他情況轉橫2turn秒

第八層撞木就1c, 火勇+炭，撞火就多數要開香奈乎，用3turn殺
第九層孫權就盡轉，前3turn最少要1橫3火高c落50血，財神吸火可以單靠5防坐嘅炭磨5turn再一貫心直殺，吸其他就搵機會一貫心直殺
第十層大國主就火勇+炭+豆貫通心直，劉備就火勇+炭貫通心直
第十一層開濕婆
第十二層撞水最少要貫2turn先夠力，多數3turn，吸火就開香奈乎繼嘅魔女杖，撞光就4火磨2turn再貫通心直

十三撞濕婆龍就試下一橫低c再火勇炭貫通，撞水直接轉橫轉到死，撞1001龍就儲少少珠再一橫落半血，再兩橫秒，未撞過木但係睇落幾難打，開完豆磨到3turn嘅話就貫通心直秒

Boss入去先轉火L，再自己執生
貫通可以打40%左右
一橫打10%左右
4火打15%左右
第一條血落半血嗰下要開濕婆，之後豆解覺
版面有兩串心可以留一粒廢珠畀佢鎖

屌王關先黎炒車

咪掛緊
你一定係嫌我廢冇add fd

小心quit左出去前功盡廢

新手蕉fd子

有冇d短cd轉水豬+解封
rd4罰企1round好on9

原來係rd2

雙炭無火勇真係好麻煩

saber又無手指
膠版京又無洗版
有無巴打可以出招

Add咗

上左岸感覺唔錯

膠版京繼四神裝洗版

好難打難打過魔廊 尾二果關係咁炒 3turn有斬殺

條撚樣吸水再轉我毒海 灰撚左

跟到一陣試試佢
打咗8粒石都未過到

如釋重負

感謝

稱號事小
尊嚴事大

秒秒秒喎

pin this

o岩o岩訓醒 魔王變公廁未

兩個重點：
1.唔好死
2.打撚死佢

咁我又唔覺得關嘢易嘅

真
好彩我鯊魚武器20%毒擋左

山本搞分化

最強戰士加左

鬼滅開始入坑可以跟足啲隊囉

係咪用血量章？

撞火都幾輕鬆

3頂火帽嗰隊真係有機會跟到 全課金隊

上個禮拜先up完火帽

你個名

Btw係

係咪講緊game 8嗰隊
冇+珠轉貫通唔會太細力咩

個名做咩

我都覺 但血量好似幾好

仲未打到今晚仲要ot

橫+貫

成隊都係肯抽就有

老屎忽儲埋儲埋幾千box啲垃圾全部放到臭

火車隊12層吸火點打

諗起套漫畫啫

錆繼寧寧

右上角有得走場

之前5個黑coin換左火帽

幾時嘅事

無魔王唔配玩pad

無魔王無話語權

你換風帽既時候 我換火帽

咁能正 我頂風帽蟹晒

都估到你好撚多綠帽

火勇
有咩可以替代

都係3頂啫

改左名 叫廁王

加左

Save12 added

屌條女叫我上佢屋企 今日應該無時間轉珠拎魔王

撞木表示輕鬆 頂一野開炭妹頂兩回合就過

一場打贏咪得再唔係就係佢面前轉到贏為位置

點解唔見有新關拎稱號

你想要龍皇

原本新手最難中係火埃依啲
不過山本個個月派13抽仲幫你轉生埋

有咩慘得過見到直路然後收你皮

唔係排三個月就停咩 唔知今個月仲有冇
不過超生埋再升滿真係正 慳返好多聖誕龍

27號月卡

啊隻火埃呢

以後都有咁happy

歐陽修既詞你就諗H漫

岩岩開完 未回起

今個月有 後尾有冇就唔知

係個漢化組改得好

點打 次次見到佢一定輸

2粒火平排 消左右兩個空位 有30%機會天降粒火

係
三個月果度至少三十幾隻舊寵都夠新手砌

我唔係無試過，我試過安份守己，日轉夜轉，轉到手都抽筋。我試過，但係出面嗰班新手...出面嗰班新手呀，佢哋識轉珠、識砌隊咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，刷下首抽就齊隊，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下d重課老屎忽需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一間好普通、好普通既稱號！點解佢哋要用成日嘅時間去轉呀？因為啲新手喺度晒嘢呀！越遲玩就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

以後唔追稱號 打得好辛苦

中左70%個邊

唔好見到佢

必須認呢套幾好睇
個結局夠虐

再入
打到唔見佢為止

臭雞嚟 唔虐

上左岸就開始講風涼說話

如果有人可以打十場裏魔廊贏十場 我叫佢契爺

其實係個男主角不嬲都係咁 定係光頭仔有份做成

你咪又係

係女主角同男主角自己做成

全部用火車炭嘅都係垃圾
想似返個人嘅就用暗式神過！

有時候有2粒

不過pad 呢個世界唔係一局已經玩左三個鐘既大富翁

有冇速刷隊

又講得好啱

俾返隻轉生我呀 超轉生入唔到炭狗隊

我唔係冇試過安份守紀砌暗式
我亦都有乖乖地買chris
但我真係2300日冇冥底吖嘛

同埋你估我真係好鐘意炭狗把聽姨媽哥哥呢抖伸達

我會怪光頭仔
如果破女主處既係男主，正常拍拖，應該唔會攪到條女後面崩壞

真 抽蛋驚
非洲人轉火埃隊長+鬼火全版心+孫權+龍皇吸火+海皇龍+BOSS變水屬

下 用大蛇咪得囉

冇偵探卡,仲有咩可以選擇?
另外用天狗係唔係好過濕婆?

你濕婆無食防天降毒咩，呢隻好易

叫定先，我一年後打

師兄s

我用左塊西代用

食咗水輕減 但係次次都係打唔死佢

炭+火式+火埃 combo轉兩次9筒就殺到啦

又係連續三場轉火埃

我經常都係咁 太大力 打孫權唔可以轉2色 一係就儲起白虎武

用技術轉走毒

一陣跟黎試下

真係唔難喎，頭尾10秒，火埃，chris，又3粒轉轉轉

用濕婆頂
應該冇問題

係咪咁

可唔可以拍片 想學

係個腦模擬左成功過到

用洛基會好少少 洗走劉備降回

轉珠教室

好
陣間試吓
其實連表都未打

點解要咁折磨自己表關用暗式神輕鬆輾過

表關前排跟大隊用炭仔試左幾次唔得放低左一排
依家打完TA熟哂流程表關應該輕鬆

暗依度少啲人討論所以未試過

暗式神勁難用
冇返咁上下技術真係唔好試

前一關要開

屌你 16石啦

玩多幾場就熟 你叫我定時定候開盾我反而唔識玩

火車夠15萬血可以唔洗開 前一rd開炭狗火車2串心可以回滿

要係咁靠個轉轉轉生暗珠太難玩
double轉珠時間就差唔多

過左第4關就有chris啦真係唔難

最好就儲番拖turn ，前面5.5秒夠做啦

第1rd開盾頂一turn，九筒打到冇左根性
第2rd再九筒應該會死兩隻，夠血頂

打到心臟病

打左廿幾次終於過到
打死魔王戈下好滾動

火式神隊一次貫通高c大概扣佢40%血,最安全係目測3成血左右先再貫

屌以為聽日先deadline

同條女個新ac協過左表修好有成就感

新人無炭狗火車真係可以等下年先入坑

rider 就完 諗緊換唔換saber/super01

有咩建議

小號港版又贏多1石

新手 +1

請問點開佢新既攻擊特效?

有無巴打幫幫手無留精

有炭同火車好難上場
不過換左先

第三次過裡修廊
reco 隊 有埋破吸傷可以打到12關龍帝吸火水
酷奇隊 大力d,比reco 隊多2隻手指，但遇吸火水就quit game 算

有無繼火玩火車巴打
我繼上三火車做隊長
求加197690446

諗緊水個隻換唔換

1石包中火雞 都係當印花用

打到Frd list 冇火式用
求加火車繼玩龍武193746562

上三火車招
繼火玩火車巴打
155089578

聖誕果隻好用過妹？

點做到

磨隊又贏

7隻無課金寵

ADDED Teddy

要tag比山本

大介又要出真.裏魔廊
咁clear左裏魔廊個d麻煩快快手派85石黎

加左俾人換剩粒水精 麻煩你啦巴打

分分鐘仲難過正攻隊

各有各好 妹就大力d 遇奧丁龍易捱
真姬可以防炸彈珠 有心追 打劉備 大國主嗰層易過
兩串+30%力打孫權會feel到有分別
同埋用真姬條血先過到150000

山本:とてつもなく難しいので、腕に自信のある方のみ挑戦してください！

表の魔廊がクリアできる方でも、そう簡単にはクリアできないと思います！

又比無傷隊打面

換ED

麻煩晒 thanks bro

上岸

+1，已放棄

無火車飛無人權

Diu正常關仲要打多次
唔撚想打

仲有冇巴打要火車繼玩龍武?
有就留ID,
btw加咗上面果幾位巴打

又炒表魔廊
LOCK珠屌你老母

入場，右上角menu第三個，最乜新乜乜乜柒揀on

仲有7個鐘就落閘

自己睇路

打撚死人咩

終於過到轉到手震

統計一下
暫時邊個有公廁章
有-
冇-

曲線呃正皮

火車隊無上三武裝 豬頭武裝 火偵探武裝 係唔係無得打

話說今次9ho 合作完全唔吸引刷喇叭就夠

唔夠15萬血有幾層一定要開盾
容錯度低好多

終於過咗 試左好多場 有聖誕歡迎者 穩好多 火Combe 強化加輸出 大防廢

畀張魔法卡抖下氣

最吸引咪就係喇叭同比大家補返d棋去進Q版
不過好肯定2星期之後會有人上黎話冇刷 要求棋

10-2
公廁到

有冇巴打代打？
送你一part石

式神冇刷果兩條濕鳩龍係正確選擇
而家5色喇叭又食得
刷9ho上級慢慢射幾撚輕鬆
寧願全部啪喇叭

冇果啲仲打緊 唔得閒上連登

刷果2條龍順便刷堆精蟲姐

有冇巴打代打？
送你一pack石

代打上樓不是夢

我都用真姬先過到 先谷到15萬血 打系石果層唔洗開盾
兩串火加傷 打道中都輕鬆啲

係呀 有興趣？

3舊水買個公廁稱號，算把啦

鍾意紫色呀

仲有唔洗轉登繼心追武器 砌隊起上黎諗少一樣野

咁多人吹奏聖誕真gay

我覺得個覺醒再堆多兩粒先勁
一隊4粒的話 都唔撚使用火帽了 仲可以玩u

我連個本體都冇打到

其實唔打杯又真係冇乜撚用 大罪暗龜頭6sb汎用好多
兩條龍我都係各打左4隻就冇郁過

9ho堆新寵變晒實驗品
不過咁樣加攻嘅覺 應該都係裝備會比較好

唔換啦隻真g 後尾會有替代品
大不了唔撚玩火隊

依啲免費野真係四隻都夠
真係要用先喇叭升技

真 21年會係木隊嘅天下

2021仲玩火隊

木大叔已經蠢蠢欲動 你見唔見到佢果兩抽木提子

公廁稱號就算啦

你地會刷幾多粒防坐？

姐係邊隻

200up

爆唔爆石刷好抽野無乜運

1sb

你幾多體同幾多mp

469 50萬mp

2

抽齊左鬼滅
本身諗緊拎佢代稻姬
但係有啲貴

進前有5sb 不過冇乜撚用

可以食少少石 唔係成日轉隊嘅可以刷住80up先
唔知幾時會特價 再用mp買一堆

爆石刷啦
好過聖誕pool抽金蛋

我刷住100粒先 唔該巴打

節日野
我覺得可以唔換
遲下十石機可能有佢

但合作機就真係諗諗

睇錯聖誕真姫
01我覺得要換

想問落咩潛覺

打防坐好過

對木隊有信心 換隻獄幻姬旁身好過
終有一日木神器同佢會入到隊

王關其實點打 第一下轉L解lock 第三下九筒？
我想贏啊

上年換左 冇用過

lock咗咪開火埃

終於過左

解lock
打落50以下前開盾
解封解禁消
10%前一下打柒佢
復活後loop多次 今次50%唔洗盾

驚走火就就轟隔離
其他自由發揮

隻濕婆唔夠料進化，砌唔到打魔王嘅template隊

我記得我好似用咗火魔女換 宜家變咗火帽難民

8星用細印喎

十石機喎

可能講緊木神器
利申 我都換左

你講黑幻

兩隻都係冇撚用

唔止2隻
係木屬都冇用

就係咁

17-6

蛋龍咁換好冇

合理

跟邊段片過

屌 連續5場龍王火水吸
心態開始差
入到尾都轉撚錯

轉下心態 去刷防挫
反正好快有下一個稱號

01同super one係兩隻唔同野嚟
佢問嘅多數係super one

班超人個名咁似 點記

轉埋呢場食飯抖抖再打

屌喇星垃圾公廁稱號

山本既難打=抽唔到炭火車暗式

招一隻有防綁嘅炭仔...

係wo

豆 2龍殺 Chris 2惡殺 其餘全部防坐

講漏左火埃要食防毒

淨係換blade算 saber就算啦

退番隻香奈乎出黎入隊啦

好野
又死大腳主
平時唔撚會死既位都會死鳥
有矛人幫禾打

加油啊龜頭魔

最後5個鐘 做人做狗自己揀

得返十幾廿場機會 大家睇路

魔王周圍都係la

做狗 10石都輸 放棄 聽日之後冇資格出聲了

11點之後唔同冇魔王既人講野

其實你搏多幾鋪易打嘅組合可能贏到

18繼續加油

今日全日唔得閒打
又要做狗